\begin{question}[section=15,subtitle={Kraft auf Leiter-Segment 2},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}

Die Skizze zeigt das Schema einer Anordnung, in der ein mit der Stromstärke $I$ durchflossener Leiter auf einer drehbar gelagerten Scheibe fixiert ist und in einem Teil senkrecht, in den anderen Teilen parallel zu einem homogenen Magnetfeld der Flussdichte $B_0$ verläuft.
Berechen Sie allgemein das resultierende Drehmoment $\V{T}$.
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in \currfiledir.
\end{solution}
